【封完星火封bitcoin】

封完星火封bitcoin： 星火之後 黑警要封殺比特幣同其他電子貨幣！！

有炒開比特幣人托我同大家講 黑警正調查 Tether 公司有無幫被捕手足開户同現金交易紀錄

Tether 公司係香港既加密貨幣結算公司 例如有人賣比特幣要換現金 首先要沽出 bitcoin/USDT 呢個品種 咁USDT 就會將美金滙比 Tether 香港USDT acc 之後替大家交收

香港既 USDT acc 由Tether 公司管理 即係香港人加密貨幣資產都係Tether USDT acc 裡面 或者支那人通過香港炒coin 都係

咩吾係加密貨幣追查吾到身份？ 確實係 但黑警直接郁個金庫 凍結個USDT户口咁揸bitcoin 其他Xcoin既人短期結算吾到

大家都知果堆coin 比大陸人洗錢用 今次仲易比黑警凍結 請通傳比有揸bitcoin 或其他coin既手足早D做準備

利申： 代人發帖 未玩過bitcoin吾太熟交收程序

吾吾